{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 드라이브 인 호텔 띠아모"
    },
    "text": "お知らせ事項車を駐車した後、料金精算機の貸室もしくは宿泊を選択された富士札を投入して入室してください。 入室後、ドアは自動的にロックされます。 駐車場から車で出る際は、駐車場の壁面の上げボタンを押して衝突の危険を未然に防止してください。 ドライブインホテルプログラムに従って予約した後、ホテルに到着してフロントにお電話いただければ客室案内をお手伝いいたします。 客室は事前に割り当てられません。 入室前に身分証明書を要求した場合(住民登録証、運転免許証)未成年者または未持参のために入室を拒否される場合はキャンセル/払い戻しは絶対できません。 客室画像は、各客室タイプの画像のいずれかで割り当てられる客室と異なる場合があります。 客室の利用基準は2人までです。 施設情報 1客室 1台駐車場前に客室ジェットバス(マッサージルーム、障害者室、ランダム客室)を除く) 入室前に身分証を要求する場合(住民登録証、運転免許証)未成年者または未持参により入室を拒否される場合はキャンセル/払い戻しは絶対できません。 ※ ランダム(障害者)室設備(浴槽、浄水器、マッサージチェアは除く/客室交換不可)をご確認の上、ご予約ください。 ※.",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車後、入室するために必要なものは何ですか？",
            "answer": "料金精算機の貸室もしくは宿泊を選択された富士札を投入して入室してください。"
        },
        {
            "question": "入室後、ドアはどうなりますか？",
            "answer": "入室後、ドアは自動的にロックされます。"
        },
        {
            "question": "車で駐車場から出る際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "駐車場から車で出る際は、駐車場の壁面の上げボタンを押して衝突の危険を未然に防止してください。"
        },
        {
            "question": "ドライブインホテルの予約後、ホテルに到着したらどうすればいいですか？",
            "answer": "ドライブインホテルプログラムに従って予約した後、ホテルに到着してフロントにお電話いただければ客室案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室は事前に割り当てられますか？",
            "answer": "客室は事前に割り当てられません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証を持っていない人は入室できますか？",
            "answer": "未成年者または未持参のために入室を拒否される場合はキャンセル/払い戻しは絶対できません。"
        },
        {
            "question": "客室画像はどのような場合に異なることがありますか？",
            "answer": "客室画像は、各客室タイプの画像のいずれかで割り当てられる客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用基準は何人までですか？",
            "answer": "客室の利用基準は2人までです。"
        },
        {
            "question": "障害者向けの客室とはどのような設備がありますか？",
            "answer": "障害者向けの客室の設備には浴槽、浄水器、マッサージチェアを除いたものがあります。(客室交換不可)"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証を持っていない人は入室できますか？",
            "answer": "未成年者または未持参のために入室を拒否される場合はキャンセル/払い戻しは絶対できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 439
    }
}